ig壞左 求解決

有時開個ig account post野 tag #ABC
跟住我用其他ac search返#ABC
係完全搵唔返個post
想知點解決
定係ig bug黎

Private?

已較public

會唔會係太多人用個tag已被洗版？

試過用D好冷門既tag
例如#asfjh
我去搵返都係冇